可唔可以set twitter冇preview?

twitter唔同youtube
大把甜野
有時想share出黎
本身冇用url code
都自動同我用左
仲preview埋出黎
有冇得set?

[quote]twitter link[/quote]

咁就唔會preview